建議各位可以買定張書展飛係身

全線7-11都有飛 $25蚊張
今日星期日 去完書展被困都唔出奇啦